請大家支持每晚10點大嗌口號

作用就係想淺黃都要記住成件事未冷卻過

加強宣傳警暴口號

最緊就係想其他巴打絲打知道

身邊仲有好多人陌生人支持同撐住

10點大嗌好有用，請大家繼續多多支持

我屌呀 有時過左11點仲叫 搞到第2朝冇精神

推

抗爭日常化 全民抗爭 全民皆兵